/* Message in notification window */"%@ has invited you to participate in this shared iFolder" = "%@ 已邀请您参与此共享 iFolder";/* iFolder Status Message */"%u items not synchronized" = "%u 个项目未同步";/* prefix on a file sync for the iFolder Window status message */"%u of %u items - " = "第 %1$u 个项目，共 %2$u 个项目 - ";/* iFolder folderexists create error dialog message */"Cannot download iFolder" = "无法下载 iFolder";/* Dialog question when a user selects to share with more than 20 users in Properties/Sharing */"A large number of users is selected." = "已选择了大量用户。";/* No comment provided by engineer. */"About %@" = "关于 %@";/* Menu Tile for the Access menu for the sharing properties dialog */"Access" = "访问权限";/* Attach Error Account Exists message */"Account Already Exists" = "帐户已存在";/* Accounts Prefs Toolbar Selector Button   Accounts Prefs Toolbar ToolTip   Accounts Prefs Toolbar Pallette Button */"Accounts" = "帐户";/* Attach Error Account Exists details */"An account for this server already exists for your current local login identity on this computer.  Only one account per server is allowed." = "对于此计算机上的当前本地登录身份，已存在该服务器的帐户。每个服务器只允许存在一个帐户。";/* Exception error dialog message for login   Exception error message for login   General error dialog message for login   Exception error message title for login */"An error was encountered while connecting to the iFolder server" = "连接到 iFolder 服务器时出现错误";/* iFolder delete error dialog message */"An error was encountered while deleting the iFolder." = "删除 iFolder 时出现错误。";/* Error Logout Dialog message on Accounts dialog */"An error was encountered while logging out of the iFolder server." = "从 iFolder 服务器注销时出现错误。";/* Revert error Dialog message */"An error was encountered while reverting the iFolder." = "恢复 iFolder 时出现错误。";/* iFolder Conflict Exception Message */"An exception was encountered while resolving the conflict : %@" = "解决冲突时出现异常：%@";/* Delete iFolder Dialog Title */"Are you sure you want to delete the iFolder?" = "是否确实要删除 iFolder？";/* Delete iFolder Dialog message */"Because you are the iFolder owner, this unshares the iFolder, reverts all copies of the iFolder to normal folders, and deletes the iFolder from the server. Local copies of the iFolder contents are not deleted from computers where the iFolder is currently set up." = "由于您是 iFolder 的拥有者，此操作将取消对 iFolder 的共享，将 iFolder 的所有副本恢复为常规文件夹，并从服务器中删除 iFolder。iFolder 内容的本地副本并未从当前已设置 iFolder 的计算机中删除。";/* Quit Application Cancel button   Delete iFolder Dialog button */"Cancel" = "取消";/* Creating Directory failure */"Cannot create directory at the specified path." = "无法在指定路径创建目录。";/* Certificate Error Title */"Certifiate Error" = "证书错误";/* ResetPP Check PP Title */"Check Passphrase" = "检查通行口令";/* iFolder Window Status Message */"Checking for changes: %@" = "正在检查更改：%@";/* iFolder Window Status Message */"Checking for new iFolders on: %@" = "正在 %@ 上检查新的 iFolder";/* iFolder Window Status Message */"Checking for new iFolders..." = "正在检查新 iFolder...";/* LogWindow Toolbar button - clear */"Clear" = "清除";/* LogWindow Toolbar Pallette button - clear */"Clear Synchronization Log" = "清除同步日志";/* LogWindow Toolbar tooltip - clear */"Clear the synchronization log" = "清除同步日志";/* iFolder Window Status Message */"Conflict occurred: %@" = "出现冲突：%@";/* Title for notification window */"Conflicts detected!" = "检测到冲突！";/* Error dialog message when users attempt to share and they don't have access   Error dialog message when removing users without access */"Contact the owner of the iFolder if changes need to be made." = "如果需要进行更改，请与 iFolder 拥有者联系。";/* Create Default iFolder Text */"Create" = "创建";/* iFolderWin Toolbar New ToolTip   iFolderWin Toolbar New Pallette Button */"Create a new iFolder" = "创建新的 iFolder";/* To Upload default iFolder Text */"Create Default iFolder" = "创建默认的 iFolder";/* Time span for one day, sync in 1 \"day\" */"day" = "天";/* Time span for multiple days, sync in 5 \"days\" */"days" = "天数";/* DefaultDirName */"Default" = "默认";/* iFolderWin Toolbar Delete Selector Button */"Delete" = "删除";/* iFolderWin Toolbar Delete Pallette Button */"Delete iFolder" = "删除 iFolder";/* iFolderWin Toolbar Delete ToolTip */"Delete the selected iFolder" = "删除选定的 iFolder";/* iFolder Window Status Message */"Deleting file: %@" = "正在删除文件：%@";/* iFolder Window Status Message */"Deleting folder: %@" = "正在删除文件夹：%@";/* iFolder Window Status Message */"Deleting on server: %@" = "正在服务器上删除：%@";/* Creating Directory failure title */"Directory creation failed" = "创建目录失败";/* state on acocunts dialog */"Disabled" = "已禁用";/* Dialog title when a user selects to share with more than 20 users in Properties/Sharing */"Do you want to share with all %d selected users?" = "是否与所有 %d 个选定的用户共享？";/* iFolder Window Status Message */"Done checking for new iFolders on: %@" = "已完成检查 %@ 上的新 iFolder";/* iFolder Window Status Message */"Done checking for new iFolders." = "已完成检查新的 iFolder。";/* Download Default iFolder Text   iFolderWin Toolbar Set Up Selector Button */"Download" = "下载";/* To download default iFolder Text */"Download Default iFolder" = "下载默认 iFolder";/* iFolderWin Toolbar Set Up Pallette Button */"Download iFolder" = "下载 iFolder";/* iFolderWin Toolbar Set Up ToolTip */"Download the selected iFolder" = "下载选定的 iFolder";/* iFolder Window Status Message */"Downloading file: %@" = "正在下载文件：%@";/* iFolder Window Status Message */"Downloading folder: %@" = "正在下载文件夹：%@";/* Passphrase success title */"Enter Passphrase" = "输入通行口令";/* ResetPP Failure Message */"Error changing the Passphrase" = "更改通行口令时出错";/* iFolder create error dialog title */"Error creating iFolder" = "创建 iFolder 时出错";/* No comment provided by engineer. */"Error deregistering the events" = "取消注册事件时出错";/* ImportKey Failure Message */"Error importing the keys: %@ for Reason: %@" = "导入密钥时出错：%@，原因：%@";/* No comment provided by engineer. */"Error initializing the events" = "初始化事件时出错";/* No comment provided by engineer. */"Error registering the events" = "注册事件时出错";/* No comment provided by engineer. */"Error resolving conflict" = "解决冲突时出错";/* iFolder setup error dialog title */"Error setting up iFolder" = "设置 iFolder 时出错";/* No comment provided by engineer. */"events de-registered" = "已取消注册事件";/* No comment provided by engineer. */"Events initialized and registered" = "已初始化和注册事件";/* Create iFolder Exception Title */"Exception in Create iFolder" = "创建 iFolder 时出现异常";/* Quit Application Title */"Exit Application" = "退出应用程序";/* Error Dialog Title when password has expired   Grace Login Warning Dialog Title */"Expired Password" = "口令已过期";/* ExportKey Title */"Export Encrypted Keys" = "导出加密的密钥";/* Sync Log Message */"Failed synchronization: %@" = "同步失败：%@";/* iFolder Window Status Message */"File type restriction policy prevented synchronization: %@" = "因文件类型限制策略而阻止了同步：%@";/* Message in notification window */"Files placed in this read-only iFolder will not be synchronized." = "放置在此只读 iFolder 中的文件将无法同步。";/* Sync Log Message */"Finished synchronization: %@" = "已完成同步：%@";/* iFolder Folder DoesNot Exist Error Title */"Folder does not exist!" = "文件夹不存在！";/* Sync Log Message */"Found changes in file: %@" = "在以下文件中发现更改：%@";/* Sync Log Message */"Found local change in folder: %@" = "在以下文件夹中发现本地更改：%@";/* iFolder Member Access */"Full Control" = "完全控制";/* iFolder Window Status Message */"Full iFolder prevented synchronization: %@" = "完整的 iFolder 阻止同步：%@";/* General Prefs Toolbar Selector Button   General Prefs Toolbar Pallette Button */"General" = "一般信息";/* General Prefs Toolbar ToolTip */"General Settings" = "一般设置";/* iFolder Status Message */"Has conflicts" = "有冲突";/* Time span for one hour, sync in 1 \"hour\" */"hour" = "小时";/* Time span for multiple hours, sync in 5 \"hours\" */"hours" = "小时数";/* iFolder Window Status Message */"Idle..." = "空闲...";/* Error Logout Dialog details on Accounts dialog */"If the problem persists, please contact your network administrator." = "如果问题继续出现，请与您的网络管理员联系。";/* Quit Application Message */"If you exit the Novell iFolder application, changes in your iFolder will no longer be tracked. The next time you login, Novell iFolder will reconcile any differences between your iFolder and Server.\n\nAre you sure you want to exit the Application?" = "如果退出 Novell iFolder 应用程序，将不再对 iFolder 中的更改进行跟踪。下次登录时，Novell iFolder 将调解 iFolder 和服务器之间的所有差异。\n\n是否确实要退出该应用程序？";/* Accept Certificate Message */"iFolder cannot verify the identity of the iFolder Server \"%@\"." = "iFolder 无法校验 iFolder 服务器 \"%@\" 的身份。";/* Verify Encryption Certificate Message */"iFolder cannot verify the identity of the iFolder Server \"%@\".  The certificate for this iFolder Server was signed by an unknown certifying authority.  You might be connecting to a server that is pretending to be \"%@\" which could put your confidential information at risk.  Before accepting this certificate, you should check with your system administrator.  Do you want to accept this certificate permanently and continue to connect?" = "iFolder 无法校验 iFolder 服务器 \"%1$@\" 的身份。此 iFolder 服务器的证书由未知的认证授权者签名。您可能连接到假扮 \"%2$@\" 的服务器，这可能会泄漏机密信息。在接受此证书前，您应与系统管理员进行核对。是否要永久接受此证书并继续连接？";/* iFolder Conflict Exception Title */"iFolder Conflict Exception" = "iFolder 冲突异常";/* iFolder delete error dialog title */"iFolder Deletion Error" = "iFolder 删除操作出错";/* iFolder Window Status Message */"iFolder failed synchronization: %@" = "iFolder 同步失败：%@";/* Grace Login Warning Dialog Title */"iFolder Password Expired" = "iFolder 口令已过期";/* Accounts Prefs Window Title */"iFolder Preferences: Accounts" = "iFolder 首选设置：帐户";/* General Prefs Window Title */"iFolder Preferences: General" = "iFolder 首选设置：一般";/* Notify Prefs Window Title */"iFolder Preferences: Notification" = "iFolder 首选设置：通知";/* Sync Prefs Window Title */"iFolder Preferences: Synchronization" = "iFolder 首选设置：同步";/* Revert error Dialog title */"iFolder Revert Error" = "iFolder 恢复错误";/* iFolder create error dialog details */"iFolder was unable to convert the selected folder to an iFolder for an unknown reason.  Please check the path selected and try again." = "由于未知原因，iFolder 无法将选定的文件夹转换为 iFolder。请检查所选路径并重试。";/* Log file save details */"iFolder was unable to create a file in the location you specified.  The log file was not saved." = "iFolder 无法在指定的位置创建文件。日志文件未保存。";/* iFolder setup error dialog details */"iFolder was unable to set up the selected iFolder for an unknown reason.  Please check the path selected and try again." = "由于未知原因，iFolder 无法设置选定的 iFolder。请检查所选路径并重试。";/* iFolder notexist create error dialog details */"iFolders can only be created from folders that exist.  Please select a different location and try again." = "您只能从存在的文件夹中创建 iFolder。请选择一个不同的位置并重试。";/* iFolder readrights create error dialog details   iFolder writerights create error dialog details */"iFolders can only be created from folders where you have access to read and write files.  Please select a different location and try again." = "您只能在具有读写文件访问权限的文件夹中创建 iFolder。请选择一个不同的位置并重试。";/* iFolder rootdrive create error dialog message */"iFolders cannot exist at the drive level." = "iFolder 不能存在于驱动器级别上。";/* iFolder insideCollection create error dialog details   iFolder containsCollection create error dialog details */"iFolders cannot exist inside other iFolders.  Please select a different location and try again." = "iFolder 不能存在于其它 iFolder 中。请选择一个不同的位置并重试。";/* iFolder notfixed create error dialog details */"iFolders must reside on a physical drive.  Please select a different location and try again." = "iFolder 必须驻留在物理驱动器上。请选择一个不同的位置并重试。";/* ImportKey Title */"Import Decrypted Keys" = "导入解密的密钥";/* Message in notification window */"Incomplete synchronization because the iFolder is full." = "由于 iFolder 已满，同步未完成。";/* iFolder SyncFail Title */"Incomplete Synchronization: %@" = "同步不完整：%@";/* iFolder Status Message */"Initial wait to synchronize" = "同步前的初始等待";/* iFolder Window Status Message */"Insufficient disk space on the server prevented synchronization: %@" = "因该服务器上的磁盘空间不足而阻止了同步：%@";/* iFolder Window Status Message */"Insufficient disk space on this computer prevented synchronization: %@" = "因该计算机上的磁盘空间不足而阻止了同步：%@";/* iFolder Window Status Message */"Insufficient rights prevented synchronization: %@" = "因权限不足而阻止了同步：%@";/* Invalid Directory Selection title */"Invalid Directory" = "目录无效";/* Invalid passphrase title */"Invalid Passphrase" = "通行口令无效";/* Passphrase status */"Invalid PassPhrase Status" = "通行口令状态无效";/* Create iFolder Exception Message */"Invalid Path. Please check the path that you entered" = "路径无效。请检查输入的路径";/* iFolder Member Status */"Invited User" = "已邀请用户";/* Initial iFolder Status Message */"Loading synchronization process..." = "正在加载同步过程...";/* iFolder Window Status Message */"Locked iFolder prevented synchronization: %@" = "锁定的 iFolder 阻止同步：%@";/* Login/out button on accounts dialog   Login/Logout Button on Accounts Dialog */"Log In" = "登录";/* Login/out button on accounts dialog   Login/Logout Button on Accounts Dialog */"Log Out" = "注销";/* state on acocunts dialog   Login status on Accounts Dialog */"Logged in" = "已登录";/* state on acocunts dialog   Login/Logout status on Accounts dialog   Initial Status of login state on Accounts dialog */"Logged out" = "已注销";/* iFolder Member Status */"Member" = "成员";/* iFolderWin Toolbar Merge Selector Button */"Merge" = "合并";/* iFolderWin Toolbar Merge iFolder Pallette Button */"Merge iFolder" = "合并 iFolder";/* iFolderWin Toolbar Merge ToolTip */"Merge the selected iFolder with local folder" = "将选定的 iFolder 与本地文件夹合并";/* Time span for one minute, sync in 1 \"minute\" */"minute" = "分钟";/* Time span for multiple minutes, sync in 5 \"minutes\" */"minutes" = "分钟数";/* Title in notification window */"New iFolder \"%@\"" = "新建 iFolder \"%@\"";/* Title for notification window */"New iFolder Users" = "新建 iFolder 用户";/* Message in notification window */"New users have joined the iFolder \"%@\"" = "新用户已加入到 iFolder \"%@\"";/* Confirmation dialog button to remove users from an iFolder   Dialog button when a user selects to share with more than 20 users in Properties/Sharing   Initial Setup Dialog Button    No Certificate Alert panel button 	Negative confiramtion to download default ifolder and merge */"No" = "否";/* No Encryption Certificate Title */"No Recovery agent" = "无恢复代理";/* RA Not found title */"No Recovery Agent Available" = "无可用的恢复代理";/* RA Not found message */"No Recovery Agent is selected for this domain" = "没有为此域选择任何恢复代理";/* No comment provided by engineer. */"No sound" = "无声音";/* None Text */"None" = "无";/* Invalid Default Directory Selection Title */"Not a valid Directory name" = "不是有效的目录名";/* No comment provided by engineer. */"Not available" = "不可用";/* iFolder Status Message */"Not set up" = "未设置";/* Sync Log Message */"Not synchronized: %@" = "未同步：%@";/* Notification Prefs Toolbar ToolTip   Notification Prefs Toolbar Selector Button   Notification Prefs Toolbar Pallette Button */"Notification" = "通知";/* Verify passphrase default button   Error dialog button new iFolder   iFolder readrights create error dialog button   iFolder containsCollection create error dialog button   Read Only Access Warning button   Error Logout Dialog button on Accounts dialog   iFolder folderexists create error dialog button   iFolder instorepath create error dialog button   iFolder badchar create error dialog button   iFolder rootdrive create error dialog button   iFolder storepath create error dialog button   iFolder progdir create error dialog button   iFolder writerights create error dialog button   Error dialog button when domain is unknown   Error dialog button when iFolder account disabled   Error dialog button when users attempt to share and they don't have access   Export Keys successfully   Resolve has duplicate name error button   Error dialog button when account is locked   Import Keys Check   OKButton Text   Folder Doesnot exist dialog button   iFolder sysdir create error dialog button   iFolder windir create error dialog button   Error Dialog button when user account disabled   Grace Login Warning Dialog button   iFolder delete error dialog button   iFolder create error dialog button   iFolder setup error dialog button   Log file save error   Error Dialog Button when password has expired   Error Dialog button when password invalid   Exception error button title for login   Attach Error Account Exists Button   iFolder notfixed create error dialog button   iFolder sysdrive create error dialog button   iFolder notexist create error dialog button   Error dialog button when removing users without access   iFolder insideCollection create error dialog button   Revert error Dialog button   General error dialog button for login   OK Button */"OK" = "确定";/* iFolder Member Status */"Owner" = "拥有者";/* PP for Encryption Needed */"Passphrase should be supplied for encrypting the iFolder" = "加密 iFolder 时需要提供通行口令";/* Cannot store passphrase title */"Passphrase store error" = "通行口令存储出错";/* AdvConflict Empty Conflict Bin Title */"Path field is empty" = "路径字段为空";/* ResetPP Check PP MEssage */"Please check whether passphrase's entered are not null, also check New passphrase and Retype passphrase are same" = "请检查输入的通行口令是否为空，并检查新的通行口令和重键入的通行口令是否相同";/* Resolve has duplicate name error details */"Please choose a different name." = "请选择其它名称。";/* Error dialog details when account is locked   Error Dialog details when user account disabled   Error dialog details when iFolder account disabled */"Please contact your network administrator for assistance." = "请与您的网络管理员联系以获得帮助。";/* Error Dialog details when password invalid */"Please verify the information entered and try again." = "请校验输入的信息并重试。";/* Error dialog details when domain is unknown   General error dialog title for login   General error dialog details for login   Exception error dialog details for login */"Verify the information entered by you and try again. If the problem still persists, contact your network administrator." = "请校验您输入的信息并重试。如果问题仍然存在，请与您的网络管理员联系。";/* iFolder Window Status Message */"Policy prevented synchronization: %@" = "策略阻止同步：%@";/* iFolder Status Message */"Preparing to synchronize" = "正在准备同步";/* Quit Application Quit button */"Quit" = "退出";/* iFolder Member Access */"Read Only" = "只读";/* iFolder Window Status Message */"Read-only iFolder prevented synchronization: %@" = "只读 iFolder 阻止同步：%@";/* iFolder Member Access */"Read/Write" = "读/写";/* Log Message when refreshing main window */"Refreshing iFolder view" = "正在刷新 iFolder 视图";/* Confirmation dialog message to remove users from an iFolder */"Remove the selected users?" = "是否去除选定用户？";/* ResetPP Title */"Reset PassPhrase" = "重设置通行口令";/* iFolderWin Toolbar Resolve Selector Button */"Resolve" = "解析";/* iFolderWin Toolbar Resolve Pallette Button */"Resolve Conflicts" = "解决冲突";/* iFolderWin Toolbar Resolve ToolTip */"Resolve conflicts in the selected iFolder" = "解决所选定的 iFolder 中的冲突";/* LogWindow Toolbar button - save */"Save" = "保存";/* LogWindow Toolbar Pallette button - save */"Save Synchronization Log" = "保存同步日志";/* LogWindow Toolbar tooltip - save */"Save the syncrhonization log" = "保存同步日志";/* Time span for one second, sync in 1 \"second\" */"second" = "秒";/* Time span for multiple seconds, sync in 5 \"seconds\" */"seconds" = "秒数";/* Invalid Directory Selection Message */"Selected path is a file. Please select a Directory" = "所选路径为文件。请选择目录";/* iFolder Status Message */"Server unavailable" = "服务器不可用";/* Initial Setup Dialog Title */"Set Up an iFolder Account" = "设置 iFolder 帐户";/* Error dialog Title new iFolder */"Set Up an iFolder Account" = "设置 iFolder 帐户";/* iFolderWin Toolbar Share Selector Button */"Share" = "共享";/* iFolderWin Toolbar Share Pallette Button */"Share an iFolder" = "共享 iFolder";/* iFolderWin Toolbar Share ToolTip */"Share the selected iFolder" = "共享选定 iFolder";/* Sync Log Message */"Shutting down Simias..." = "正在关闭 Simias...";/* Sync Log Message */"Simias is shut down" = "Simias 已关闭";/* iFolder Window Status Message */"Size restriction policy prevented synchronization: %@" = "大小限制策略阻止同步：%@";/* AdvConflict Empty Conflict Bin Message */"Specify a valid path for the Conflict bin" = "请为冲突文件箱指定一个有效路径";/* ExportKey Success Message */"Successfully exported the keys" = "已成功导出密钥";/* ImportKey Success Message */"Successfully imported the keys. You can use the new passphrase" = "已成功导入密钥。您可以使用新的通行口令";/* Passphrase success message */"Successfully set the passphrase." = "已成功设置通行口令。";/* Synchronization Prefs Toolbar Selector Button   Synchronization Prefs Toolbar ToolTip   Synchronization Prefs Toolbar Pallette Button */"Synchronization" = "同步";/* iFolder SyncFail Notification Message */"Synchronization log contains the information regarding the files that are not synchronized" = "同步日志包含有关未同步的文件的信息";/* iFolderWin Toolbar Synchronize Selector Button */"Synchronize" = "同步";/* iFolderWin Toolbar Synchronize Pallette Button */"Synchronize iFolder" = "同步 iFolder";/* iFolderWin Toolbar Synchronize ToolTip */"Synchronize the selected iFolder" = "同步选定 iFolder";/* iFolder Status Message */"Synchronized: %@" = "已同步：%@";/* iFolder Status Message */"Synchronizing" = "正在同步";/* iFolder Window Status Message */"Synchronizing: %@" = "正在同步：%@";/* iFolder sysdrive create error dialog details */"System drives cannot be contained in an iFolder.  Please select a different location and try again." = "系统驱动器不能包含在 iFolder 中。请选择一个不同的位置并重试。";/* iFolder sysdir create error dialog details */"System folders cannot be contained in an iFolder.  Please select a different location and try again." = "系统文件夹不能包含在 iFolder 中。请选择一个不同的位置并重试。";/* Accept Certificate Details */"The certificate for this iFolder Server was signed by an unknown certifying authority.  You might be connecting to a server that is pretending to be \"%@\" which could put your confidential information at risk.   Before accepting this certificate, you should check with your system administrator.  Do you want to accept this certificate permanently and continue to connect?" = "此 iFolder 服务器的证书由未知的认证授权者签名。您可能连接到假扮 \"%@\" 的服务器，这可能泄漏机密信息。在接受此证书前，您应与系统管理员进行核对。是否要永久接受此证书并继续连接？";/* iFolder badchar create error dialog details */"The characters \\:*?\"<>| cannot be used in an iFolder. Please select a different location and try again." = "在 iFolder 中不能使用字符 \\:*?\"<>|。请选择一个不同的位置并重试。";/* message in notification widnow */"The iFolder \"%@\" has conflicts" = "该 iFolder \"%@\" 存在冲突";/* Error dialog message when iFolder account disabled */"The iFolder account is disabled" = "该 iFolder 帐户已禁用";/* iFolder instorepath create error dialog details */"The iFolder data folder is normally located in your home folder in the folder \".local/share\".  Please select a different location and try again." = "iFolder 数据文件夹通常位于文件夹 \".local/share\" 的主文件夹中。请选择一个不同的位置并重试。";/* iFolder storepath create error dialog details */"The location you have selected contains the iFolder data files.  These are normally located in your home folder in the folder \".local/share\".  Please select a different location and try again." = "所选位置包含 iFolder 数据文件。这些文件通常位于文件夹 \".local/share\" 的主文件夹中。请选择一个不同的位置并重试。";/* iFolder folderexists create error dialog details */"A folder with the same name already exists in the location you specified. Specify a different location and try again" = "指定位置已存在具有相同名称的文件夹。请指定一个不同的位置并重试";/* iFolder rootdrive create error dialog details */"The location you selected is at the root of the drive.  Please select a location that is not at the root of a drive and try again." = "所选位置位于驱动器的根。请选择一个不在驱动器根的位置并重试。";/* iFolder Folder DoesNot Exist Error Message */"The name of folder and iFolder must be the same." = "文件夹和 iFolder 的名称必须相同。";/* Invalid passphrase */"The passphrase entered is invalid" = "输入的通行口令无效";/* Invalid Default Directory Selection Message */"The path entered is not a valid directory. Please select/enter a valid directory name" = "输入的路径为无效目录。请选择/输入有效的目录名";/* iFolder progdir create error dialog details */"The Program Files folder cannot be contained in an iFolder.  Please select a different location and try again." = "Program Files 文件夹不能包含在 iFolder 中。请选择一个不同的位置并重试。";/* iFolder containsCollection create error dialog message */"The selected location already contains an iFolder." = "所选位置已包含 iFolder。";/* iFolder sysdir create error dialog message */"The selected location contains a system folder." = "所选位置包含系统文件夹。";/* iFolder badchar create error dialog message */"The selected location contains invalid characters." = "所选位置包含无效字符。";/* iFolder storepath create error dialog message */"The selected location contains the iFolder data files." = "所选位置包含 iFolder 数据文件。";/* iFolder notexist create error dialog message */"The selected location does not exist." = "所选位置不存在。";/* iFolder progdir create error dialog message */"The selected location includes the Program Files folder." = "所选位置包含 Program Files 文件夹。";/* iFolder windir create error dialog message */"The selected location includes the Windows folder." = "所选位置包含 Windows 文件夹。";/* iFolder sysdrive create error dialog message */"The selected location is a system drive." = "所选位置是系统驱动器。";/* iFolder insideCollection create error dialog message */"The selected location is inside another iFolder." = "所选位置在另一个 iFolder 中。";/* iFolder instorepath create error dialog message */"The selected location is inside the iFolder data folder." = "所选位置位于 iFolder 数据文件夹内。";/* iFolder notfixed create error dialog message */"The selected location is on a network or non-physical drive." = "所选位置位于网络驱动器或非物理驱动器上。";/* Error dialog message when domain is unknown */"The server specified can not be located" = "找不到指定的服务器";/* Resolve has duplicate name error message */"The specified name already exists" = "指定的名称已存在";/* Error dialog message when account is locked */"The user account has been locked out" = "该用户帐户已锁定";/* Error Dialog message when user account disabled */"The user account is disabled" = "该用户帐户已禁用";/* Error Dialog message when password invalid */"The username or password is invalid" = "该用户名或口令无效";/* iFolder windir create error dialog details */"The Windows folder cannot be contained in an iFolder.  Please select a different location and try again." = "Windows 文件夹不能包含在 iFolder 中。请选择一个不同的位置并重试。";/* No Encryption Certificate Message */"There is no Recovery Agent selected. Encrypted data cannot be recovered later, if passphrase is lost. Do you want to continue?" = "未选择恢复代理。如果丢失通行口令，以后将无法恢复加密的数据。是否继续？";/* No comment provided by engineer. */"This iFolder does not automatically sync" = "该 iFolder 不能自动同步";/* Delete iFolder Dialog message */"This removes the iFolder from your local computer.  Because you are the owner, the iFolder is deleted from the server and all member computers.  The iFolder cannot be recovered or re-shared on another computer.  The files are not deleted from your local hard drive." = "此操作将从本地计算机中去除该 iFolder。由于您是拥有者，因此将从服务器和所有成员计算机中删除该 iFolder。该 iFolder 无法在另一台计算机上恢复或重新共享。文件并未从本地硬盘驱动器中删除。";/* Delete iFolder Dialog message */"This removes you as a member of the iFolder.  You cannot access the iFolder unless the owner re-invites you.  The files are not deleted from your local hard drive." = "此操作将去除您的 iFolder 成员资格。除非拥有者重新邀请您，否则您无法访问此 iFolder。文件并未从本地硬盘驱动器中删除。";/* Delete iFolder Dialog message */"This removes you as a member of the iFolder. Local copies of the iFolder contents are not deleted from computers where the iFolder is currently set up. You cannot access the original iFolder from any computer unless the owner re-invites you." = "此操作将去除您的 iFolder 成员资格。iFolder 内容的本地副本并不会从当前已设置 iFolder 的计算机中删除。除非拥有者重新邀请您，否则您无法从任何计算机中访问原始 iFolder。";/* Confirmation dialog details to remove users from an iFolder */"This will remove the selected users from this iFolder.  They will no longer be able to synchronize files with this iFolder." = "此操作将从该 iFolder 去除选定用户。这些用户将不能再与该 iFolder 同步文件。";/* Error dialog message new iFolder */"To begin using iFolder, you must first set up an iFolder account." = "要开始使用 iFolder，必须先设置 iFolder 帐户。";/* Initial Setup Dialog Message */"There are no iFolder accounts configured. You must first set up an iFolder account. Would you like to set up an iFolder account now?" = "未配置任何 iFolder 帐户。您必须先设置一个 iFolder 帐户。是否要立即设置 iFolder 帐户？";/* ExportKey Failure Message */"Unable to export keys: %@" = "无法导出密钥：%@";/* Log file save error */"Unable to save log to specified location" = "无法将日志保存到指定位置";/* Cannot store passphrase message */"Unable to store Passphrase." = "无法存储通行口令。";/* Verify Encryption Certificate Title */"Unable to Verify Identity \"%@\"" = "无法校验身份 \"%@\"";/* No comment provided by engineer. */"unknown" = "未知";/* iFolder Member Access   iFolder Status Message */"Unknown" = "未知";/* iFolderWin Toolbar New Selector Button */"Upload" = "上载";/* iFolder Window Status Message */"Uploading file: %@" = "正在上载文件：%@";/* iFolder Window Status Message */"Uploading folder: %@" = "正在上载文件夹：%@";/* No comment provided by engineer. */"User count: %d" = "用户计数：%d";/* Didn't accept Certificate */"User did not accept certificate, not storing or authenticating" = "用户没有接受未存储或未鉴定的证书";/* No comment provided by engineer. */"Version %@" = "版本 %@";/* iFolder Status Message */"Waiting to connect" = "等待连接";/* iFolder Status Message */"Waiting to synchronize" = "等待同步";/* iFolder Status Message */"Not Setup" = "未设置";/* Delete iFolder Dialog button   Passphrase successfully set button   Cannot store passphrase button   Initial Setup Dialog Button   Dialog button when a user selects to share with more than 20 users in Properties/Sharing   No Encryption Certificate button   Confirmation dialog button to remove users from an iFolder */"Yes" = "是";/* Error dialog title when users attempt to share and they don't have access */"You do not have access to add users to this iFolder" = "您无权向该 iFolder 添加用户";/* iFolder readrights create error dialog message */"You do not have access to read files in the selected location." = "您没有在所选位置读取文件的访问权限。";/* Error dialog message when removing users without access */"You do not have access to remove users from this iFolder" = "您无权从该 iFolder 去除用户";/* iFolder writerights create error dialog message */"You do not have access to write files in the selected location." = "您没有在所选位置写入文件的访问权限。";/* Read Only Access Warning Message */"You have read only access" = "您具有只读权限";/* Read Only Access Warning details */"Your ability to resolve conflicts is limited because you have read-only access to this iFolder.  Name conflicts must be renamed locally.  File conflicts will be overwritten by the version of the file on the server." = "由于您对该 iFolder 只有只读权限，因此解决冲突的能力受到限制。对于名称冲突，必须在本地进行重命名。对于文件冲突，将由服务器上文件的版本进行覆盖。";/* Error Dialog Message when password has expired   Grace Login Warning Dialog message */"Your password has expired.  You have %d grace logins remaining." = "您的口令已过期。剩余 %d 次宽限登录。";/*ResetPP Success Title*/"Successfully Reset the Passphrase" = "成功重设置了通行口令";/*ResetPP Success Message*/"Please Re-login to iFolder and web client to continue the encrypted iFolder Processing" = "请重新登录到 iFolder 和万维网客户端继续处理已加密的 iFolder";/*New iFolder Notification title*/"iFolder Created" = "已创建 iFolder";/*New iFolder Notification message*/"The selected folder is now an iFolder. To learn more about using iFolder and sharing iFolders with other users, see iFolder Help" = "选定文件夹现在是 iFolder。要了解有关使用 iFolder 和与其他用户共享 iFolders 的详细信息，请参阅 iFolder 帮助";/*Name conflict title*/"File Name Conflict" = "文件名冲突";/*Name conflict message*/"Fail to resolve Name Conflict, rename the local file to resolve the conflict." = "解决名称冲突失败，请重命名本地文件以解决冲突。";/*Error Title*/"iFolder Error" = "iFolder 错误";/*iFolder Limit Error*/"iFolder could not be created as you are exceeding the limit of ifolder set by your Administrator" = "无法创建 iFolder，因为您超出了管理员设置的 iFolder 限制";/*UpgradeAvailableTitle*/"Client Upgrade Available" = "可进行客户端升级";/*UpgradeAvailableTitle*/"Would you like to upgrade your client to %@? If you click Yes, the latest DMG is downloaded to your system and client is closed automatically.\nYou must then click the downloaded DMG to proceed with the installation." = "是否要将您的客户端升级到 %@？如果单击“是”，会将最新的 DMG 下载到您的系统并自动关闭客户端。\n然后，您必须单击下载的 DMG 以继续安装。";/*Download latest client title*/"Browse the Location" = "浏览该位置";/*Stop upgrade title*/"Upgrade Interrupted" = "升级中断";/*Stop upgrade message*/"Cannot upgrade to the latest client" = "无法升级到最新客户端";/*Upgrade exception title*/"Upgrade Failed" = "升级失败";/*Upgrade exception message*/"Error in upgrade. Upgrading to the latest client failed" = "升级时出错。升级到最新客户端失败";/*Upgrade status title*/"New Client is Available for Installing" = "可以安装新客户端";/*Upgrade status message*/"Install the latest client available at the location %@" = "安装位于 %@ 位置的最新客户端";/*ServerOldTitle*/"Old Server" = "旧服务器";/*ServerOldMessage*/"Server is old. Cannot connect to the server" = "服务器是旧的。无法连接到此服务器";/*iFolder policy Notification Message*/"A policy prevented complete synchronization" = "策略导致无法完成同步";/*iFolder Access Notification Message*/"Insufficient rights prevented complete synchronization: \"%@\"" = "权限不足导致无法完成同步：\"%@\"";/*iFolder Locked Notification Message*/"The iFolder is locked: \"%@\"" = "已锁定此 iFolder：\"%@\"";/*iFolder Policy Size Notification Message*/"A size restriction policy prevented complete synchronization: \"%@\"" = "大小限制策略导致无法完成同步：\"%@\"";/*iFolder Policy Type Notification Message*/"A file type restriction policy prevented complete synchronization: \"%@\"" = "文件类型限制策略导致无法完成同步：\"%@\"";/*iFolder disk full Notification Message*/"Insufficient disk space on the server\/client prevented complete synchronization: \"%@\"" = "服务器\/客户端上的磁盘空间不足导致无法完成同步：\"%@\"";/*SyncInterval update title*/"Sync interval is not set" = "未设置同步间隔";/*SyncInterval update message*/"Sync interval is not updated. Do you want to update sync interval?" = "未更新同步间隔。是否要更新同步间隔？";/*Select directory title*/"Select Directory" = "选择目录";/*Select directory message*/"Either the selected item is not a directory or the selected path does not exist.  Select an available directory to upload" = "选定项目不是目录或选定路径不存在。请选择可用的目录进行上载";/*Cannot share iFolder title*/"Cannot share iFolder" = "无法共享 iFolder";/*Cannot share iFolder message*/"It is not possible to share an Encrypted iFolder. Only regular iFolders can be shared" = "无法共享加密的 iFolder。只能共享普通 iFolder。";/*Client is unable to write files to the local filesystem because of no permission*/"Unable to write files in the folder. Verify the permissions on your local folder." = "无法对此文件夹中的文件进行写操作。请校验对您本地文件夹的权限。";/*Client is unable to read files from local filesystem because of no permission*/"Unable to read files from the folder. Verify the permissions on your local folder." = "无法从此文件夹读文件。请校验对您本地文件夹的权限。";/* iFolder Window Status Message */"Path is too long for the file \"%@\" to be downloaded" = "\"%@\" 文件的路径太长，无法进行下载";/*Invalid new password*/"Invalid new password" = "新口令无效";/*Old password and new password should not be same*/"Old password and new password should not be same" = "新口令应该与旧口令不同";/*New password and confirm password do not match*/"New password and confirm password do not match" = "新口令与确认口令不匹配";/*Error Changing Password*/"Error Changing Password" = "更改口令时出错";/*Successful*/"Successfuly changed password.Log on to the domain with new password" = "更改口令成功。请使用新口令登录域";/*Incorrect old password*/"Incorrect old password" = "旧口令不正确";/*Failed to reset password*/"Failed to reset password" = "重设置口令失败";/*Login disabled*/"Login disabled"="登录已禁用";/*User account expired*/"User account expired"="用户帐户失效";/*User cannot change password*/"User cannot change password"="用户无法更改口令";/*User password expired*/"User password expired"="用户口令失效";/*Minimum password length restriction not met*/"Minimum password length restriction not met"="不符合最短口令长度限制";/*User not found in simias*/"User not found in simias"="无法在 Simias 中找到用户";/*Error changing password*/"Error changing password"="更改口令时出错";/*Server_Default encrypt RA*/"Server_Default" = "Server_Default";/*Invalid UserName*/"Invalid Username" = "用户名无效";/*Check UserName*/"Verify the username that you entered" = "校验输入的用户名";/*Authentication failed title*/"Authentication failed" = "鉴定失败";/*Authentication failed message*/"Unable to authenticate to the domain \"%@\"" = "无法鉴定域 \"%@\"";/*ForgotPP reset failed title*/"Passphrase reset failed" = "通行口令重设置失败"; /*ForgotPP reset failed message*/"Cannot reset passphrase. You have been logged out of the domain" = "无法重设置通行口令。您已从此域注销";/*Domain logout title*/"Domain Logout" = "域注销";/*Domain logout message*/"Unable to authenticate to the domain. You have been logged out of the domain" = "无法鉴定此域。您已从此域注销";/*Dont support title*/"Cannot reset passphrase" = "无法重设置通行口令";/*Dont support message*/"This iFolder account does not support server side passphrase recovery. To reset your passphrase, use the Export, Key Recovery and Import options from the Security Menu." = "此 iFolder 帐户不支持服务器端通行口令恢复。要重设置通行口令，请使用“安全”菜单中的“导出”、“密钥恢复”和“导入”选项。";/*Folder already exists*/"A folder with the name you specified already exists" = "指定名称的文件夹已存在";/*Download default ifolder merge option*/"Click Yes to merge or No to select a different location" = "单击“是”以合并或单击“否”以选择其他位置";/*No passphrase set*/"Passphrase not provided, will not sync the folder \"%@\"" = "未提供通行口令，将不会同步文件夹 \"%@\"";/*No passphrase iFolder Status Message*/"Passphrase not provided" = "未提供通行口令";/*Policy violation title*/"Policy Vilolation" = "策略违反";/*Policy violation message*/"Sharing is disabled so this iFolder cannot be shared" = "共享已禁用，因此无法共享此 iFolder";/* iFolder shared notification preference */"When iFolders are shared" = "如果共享 iFolder";/* iFolder conflict notification preference */"When conflicts arise" = "如果发生冲突";/* New member joins a iFolder notification preference */"When user joins the iFolder domain" = "如果用户加入 iFolder 域";/* New iFolder creation notification preference */"When new iFolder is created" = "如果已创建新 iFolder";/* Quota policy violation notification preference */"When quota policy is violated" = "如果违反了定额策略";/* File size policy violation notification preference */"When file size policy is violated" = "如果违反了文件大小策略";/* File exclusion policy violated notification preference */"When file exclusion policy is violated" = "如果违反了文件排除策略";/* Disk is full notification preference */"When disk is full" = "如果磁盘已满";/* Permissions unavailable notification preference */"When required permissions are unavailable" = "如果所需权限不可用";/* File path exceeds optimal limit notification preference */"When file path exceeds optimal limit" = "如果文件路径超出最佳限制";/* Status message when a iFolder synchronization is disabled */"Synchronization disabled" = "同步已禁用";/* Log message for iFolder whose synchronization is disabled */"Synchronization disabled for %@" = "对 %@ 禁用了同步";